有冇人吹奏謝拉特摩蘭奴（唔冼腳版謝拉特）

各項賽事入19球
西甲射手榜第三僅次於牙花so9

佢喺西甲都勁左幾季

拉到樓主條25仔陷家產

發覺樓主成日迷啲半紅不黑嘅垃圾

推返

樓主連塊moon嘅裂痕都cap到

你直情迷埋晒啲短撚垃圾

樓主個名咁似高登的小白

幾識波的

我一早已經寫過信俾佩狗叫簽佢
但佩狗話佢巴室羅那人所以唔要

有驫哥夠做啦 使能要佢

跟住我話大家都係西班牙人(espanyol)
唔洗分那麼細
然後佢都同我講有我夠做

又謝拉特又摩蘭奴聽個名都知勁